BasePage.py => base_page.py
(не надо копировать уже существующую в материалах класса базовую страницу :) )

_wait => wait_for_element_present

Удаляй закомнтированныйй код, если он не нужен
 # def get_text(self, locator):
    #     by_type = self._define_locator_type(locator)
    #     self._wait(locator)
    #     element = self.driver.find_element(by_type, locator)
    #
    #     return element.text

main.py
Неиспользуемый импорт
from BasePage import BasePage

В именах страниц используй слово page
main_page = Login(driver)
main_page = MainPage(driver)

также определись, это логин или главная страница

к серч сразу вопрос, что это
по коду не поймешь не открвая страницу в юраузере и пытаясь найти

BUTTON_SEARCH_LOCATOR => SEARCH_BUTTON_LOCATOR
SEARCH_LOCATOR => SEARCH_INPUT_LOCATOR
click_element() => click()

см search_modal пример
На странице 2 иконки поиска в одном и том же месте, но с небольшой разницей
Надо кликать по второй из них
Можешь раскрыть поиск и поискать по .ic-search

